迷幻之夜

乜料?
雞尾酒?

一個人去?

同fd去

vodka redbull

咁搵到靚仔會唔會去

邊間嚟
一杯怪過一杯

酒精+咖啡因
想飲到爛醉俾人屌屎忽

bartender飲嘢係比較怪